一定要英國取消777老公仔女英國籍

根本777同中共要求警黑合作，之後再扮哂野，出聲明譴責，我可以寫包單，元朗一定拉唔到人。